黃子華搶飛交流區 6

跪求480/680 兩張
atASssss

// ==UserScript==
// @name Redirects HAHA
// @description Redirects HAHA
// @match
// @match
// @version 1
// ==/UserScript==

function findString (str) {
if (parseInt(navigator.appVersion)<4) return;
var strFound;
if (window.find) {
// CODE FOR BROWSERS THAT SUPPORT window.find
strFound=self.find(str);
if (strFound){
console.log("found");
window.location = window.location;
}
if (!strFound) {
strFound=self.find(str,0,1);
while (self.find(str,0,1)) continue;
}
}
}

console.log(findString('busy'));